★ 如果組隊新 五虎將 你會揀邊個？ 🙄

95新五虎都變晒舊虎喇喎

張遼 呂蒙 陸遜 趙雲 鍾會

原來佢地先係新虎

冇個識

冇睇過三國演義都打過三國無雙啦下話

話時話，點解當年唔係全五虎一齊拍

兩樣都冇喎，我out囉

三國志得關羽、張飛、馬超、黃忠和趙雲合傳，冇明確話係五虎將，係之後三國演義封

所以我咪講演義而唔係正史
正史太悶應該冇幾多人真係睇過

咁又唔係嘅，讀文史咪要讀。陳壽都算寫得好睇，其他嗰啲正史......

周柏豪 劉德華
袁偉豪 三哥
張振朗 女人湯圓
何廣沛 黃日華
黃浩信 梁朝偉

原來決裂先人齊

依個未聽過喎

梁烈唯

一 二代都係五人喎，點解上面會有六人

係咪叫六虎先岩，多左一個喎

坤哥 牙Fred 姜b 龍心 馬車

馬壯唔洗理

呢個女人嚟㗎喎

楊家將。

楊家將套劇入面湯鎮業好似無場戲同其他四個一齊

咩國家先